以為會有幾十萬人出黎

Twitter 都未有啦